想問下當人水泡係咩感覺

小弟早排識左個女仔
拍左拖差唔多一個月 佢對我越嚟越淡
最後佢同我講放唔低個ex

其實d女人係想點

同你一齊唔會開心 只係搵你攝時間 有個人陪下咁

唔係啲女人想點
係啲冚家剷前情未清就急住搵另一個
等下都唔撚得
自閪私

我應該點做 我幾中意佢 而加同佢分開左 2日無wtsp

成條timeline睇
你只係佢地冷靜期間出現既第三者
你制唔制

佢同我講佢點都唔會同反佢ex一齊 只係心入邊放唔到2個人
當初只係好感一時沖動 好撚sad

我係咪應該唔好再搵佢 已經無搵佢2日 佢而加佢有佢生活
見佢ig都po下自己出街同朋友食飯既相 我就係到on 99

我translate返人話比你聽
我雖然唔會同佢一齊 但都唔會同你一齊
你繼續黎做我樹窿 垃圾桶 工具人

咁我係咪要做反我自己

唔知你地
不如大家deal個冷靜期
你問下佢會唔會想要啲時間過渡下
呢段期間考慮下同你既可能性
如果可以 你等 否則閃水

我已經2日無搵佢 2日前最後一句野就係話呢排反工點?d客ok?搞緊乜?
問到搞緊乜佢已經已讀不回

咁啱啦 啱晒風勢問呢啲野 唔通等傾傾下閒計先問呀 你咁認真

我應該點做 係咪應該再過下冷河 先再搵佢

爽

屌 你攞碌鳩放上針板切片啦

真係要放棄 ??

我ge情況同樓主講有D似. 不過我可能係當人水泡ge hihi.

我本身同A小姐係大學同學, 拍左拖around 半年, 同佢感情時好時壞. 源於A成日已讀不回, 通常等半日先覆, even有時間都好. A又好少主動搵我. 每次講野.打電話, 都係我主動. 拍拖個時成日懷疑自己係咪兵. 所以成日都有不滿. 佢自己去左旅行個幾日都冇主動打比我. 就係我同A嘈緊個幾日. B出現了. 我同B發展得好快, 好快就傾大家ge過去. 上個月ge分開個日, 我同A講呀B同我有超友誼關係. 我好唔開心. B又出左黎, 拖住左. 個晚係第5次見面, 鍚左.

隔左一個月多D, 去到前幾日, 我發現自己好掛住A, 同B其實冇乜感情. 我同B講左, 佢話OK. 咁就分開了.B話冇咩野, 佢話預左唔長. B係好女仔, 我唔想浪費對方時間, 所以放手.

預左比人鬧, 歡迎任鬧/問.

如果條女自己有自己生活ig放哂相
但佢過2個星期之後突然搵反你 你有無諗過會心動
如果你明知你同a唔會再一齊反

愛ge話呀, 對方做錯乜都可以番轉頭. 個人覺得, 如果你猶豫ge話, 等佢幾日睇定d先囉.

至於我同呀A唔一齊番, 咪做單身狗, 緣分未到姐.無謂害呀B.

我而家想搵番A, 佢話要比時間佢, 之後ge msg都blue tick我.
現實d咁講, 你咁chur佢, 佢只會藍剔你. 你唯有等佢主動講, otherwise點chur都冇用.
比個限期自己, maybe 1個月. 等唔到咪算囉, 巴打.

黎睇我呢個同b差唔多身份既人都係注定要陪跑

佢唔同你, 佢散左之後冇乜野...好似, 感覺上兩個人都冇鍾意對方

補充多句, 我覺得就算搵得你做水泡. 唔多唔少都對你有好感. 可能只係時機唔o岩. 以我為例, 如果唔係因為A出現先, 我一定會同B一直行落去.

佢有應佢當時對我有好感 咁咩時機先叫岩而加